將軍澳 木結他 膠流

有冇人住將軍澳區
有興趣交流下木結
tg我

利申：程度識禁曬各12個major minor chord

冇fd

唔係將軍澳兼廢J 一名 玩咩多？

爬格仔